「集思廣益」建議攪公投「成立獨立調查委員會」

我建議大家應該眾籌俾鐘庭耀，同當年一樣整個公投app。

然後可以全香港人公投，咁樣777同北京唔可以再無視結果。

開放討論，大家請